[雞腸版文匯大公]南華早報資深編輯Yonden Lhatoo話你班人係暴民政治(mob rule)喎

最尾個句learn it before it's too late, children真係好義正詞嚴呀

唔好幫佢加click rate.

SCMP早就比支那收購左.

馬雲隻狗係咁上下

南華早報擁有者：阿里巴巴集團

汪！

印度裔人好鍾意做狗
仲有TVB隻褚簡寧 美國共和黨又係一大堆印度裔做黑手套

外國人好多睇scmp了解香港 可能圍下令外國人知佢地評論唔公正

乜原來香港得一間警局？
乜原來政府機構同私人屋企冇分別？入面槍㗎
乜原來遊擊同整barricade就係mob?

萬一鬼佬淨係靠scmp黎認識香港近況就大鑊了
睇黎文宣巴絲需要整多啲英文版

push!!!

好多細節位特登唔講
加插埋d奇怪logic
讓路俾救護車呢?
冇死人放火都話唔peaceful
咁你話我知咩叫peaceful好唔好?

麻煩文宣出一出英文片 以正視聽

認住個author好過啦

印度佬

支那報
支付寶先岩